邊度配矯形鞋墊

想問下邊度有得配矯形鞋墊？
有扁平足同少少x形腳
唔該

認真
去dr Kong 旺角嗰間有得做倒模鞋墊

有無配過？有嘅話 襟唔襟著？

配過
如果過咗發育年齡既話可以十年先換一次咁濟
全墊既話前面塊膠會比較易爛, 但係主要部份就冇乜問題既
未過既話每年都要整對新既

唔該曬

我都配過 有皮鞋同波鞋2款鞋墊用 好襟着 小學配 year 3仲着到 不過可以每一年去再配過

how much

我諗差唔多一千到啦
但係800蚊就冇得走雞架啦

私家貴幾多到，如果價錢相差唔遠睇私家好過

拿畀個reference你 (當時價格)
我10年前去中環間私家做, (得硬墊)要1000
過咗兩年, 轉去dr kong 做, 軟墊800, 硬墊600
硬墊就係for你平時着, 唔可以着嚟做運動
軟墊就係for你做運動着

btw你最好都係打去問, 因為唔係我畀錢